有冇人次次有電話打黎都會嚇親？

不嬲冇人搵
所以次次聽到都嚇到心都離一離
好撚驚

咁好相反
會估今次又係sell咩

有
不嬲唔使較靜音
成日一有電話響就嚇親 拎起嚟睇畫面冇顯示有人打嚟
但成日聽到電話響聲 ...........................

唔知點解由細到大都對來電有恐懼
好怕有電話打黎同聽電話

可能精神緊張
有時會幻聽聽到鬧鐘

又要同人接觸